係旺角日頭時份同我主動追狗打，一入黑即散

主動出擊好過比人包圍收皮，横掂入夜一定比狗圍，點解唔朝早撚下狗先

agger